有無讀EE/MECH巴打想創業？

想自主研發建築工具，歡迎industrial designer入黎圍爐